住公屋 有40萬現金儲蓄 會唔會多得濟？

我驚串親啲鄰居

唔需要俾人知

跑車都有啦

記得去ATM唔好睇結餘

400

因住比鄰居笑番轉頭

用榜樣答你

【公屋富戶】公屋居民被揭瞞報逾千萬資產 被判監14天

少
有frd住公屋 有成球現金 都唔鳩知佢點隱瞞到

40萬現金
真係好多
買隻Hermes袋都冇咗一大截

14日抵啦

唱晒cash 擺係屋企

今日先睇個po人地用55萬裝修間公屋
你 收返埋啦

樓主有成40萬就咪霸住間公屋啦

你驚比鄰居笑吧啦

一球連單人上限都未爆根本無須隱瞞